蔣旻正 【譴責教協誤導公眾】

【譴責教協誤導公眾】

.
在今天《立場》 @thestandnews 報導中，教協會長馮偉華表示：早前與蔣旻正會面時，對方一直未能交代如何舉行初選，只表示可由戴耀廷處理。但馮偉華指，戴耀廷一直沒有聯絡他們。
.
本人認為此說明顯誤導公眾，陷戴耀廷與本人於不義，本人認為必須澄清。馮在言辭中，暗示本人不負責任，只把責任推卸於戴教授。並明言，戴教授沒有一直沒有聯絡他們。
.
事實上，是他們主動聯絡戴教授表明不會參加初選，卻以語言偽術包裝成戴教授不聯絡他們。
.
本人一介補習老師，反修例前從沒有想過參與政治，參與區議會時曾經讓區給同路人，以己身堵塞其他白區。當選後以區議員身分為還柙手足送補習筆者，已心滿意足，承蒙教育界同行不嫌棄，支持我參與教育界初選。自問協調過程中已盡全力，我一介素人，不懂政治手腕，知無不言，言無不盡，一切只求無愧於心，心安理得。
.
已知會戴教授公開對話以證彼此清白，讓公眾知情，作出公論。如為戴教授造成任何不便，實在非常抱歉。
.
蔣旻正
2020年6月8日 11:25pm
.
#教協 #為人師表

又內鬥

教協唔支持初選
唔係自己人

Push

根本教協內部就好腐朽⋯⋯唔講其他，淨係到今時今日咋，賣緊啲咩coupon呀佢哋？